濕疹圍爐

好痛苦
成個月都訓唔好
想搵同路人傾計互相支持

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

每晚10點大家開大嗰窗嗌口號
當係抒發下或者互相鼓勵都好

真係有人嗌㗎 唔洗怕醜

將窗嗌口號變成一種普及的生活方式，會好大感染力

我係風癩 幾個月了

先搵出咩原因。食野定天氣？

之前有用外用類固醇
不嬲都好ok
之後好似冇效
就爆發
睇左醫生開左抗生素
依家好返少少不過皮膚都有少少出水 另外想問下出水姐係點解

巴打介唔介意講下咩情況

啱啱轉咗睇私家

有用? 同平時有咩分別

開個group

收咗水

我唔係好識用tg
可以麻煩巴打開?

佢做左咩黎

都係食抗生素，之前睇政府一直唔收水

有次食左大量海鮮(海鮮火鍋) 就起了
之後一直反覆 有時會成日無事 有時會成身連塊面都起
初期只係間中訓覺會痕醒 之後會多數訓醒就有 1個鐘左右會退
再之後可能夜訓掛 痕既時間長左同埋周不時都會發
唔R都會發 但次次發果陣打鋪傳說對決就無事
唔知係唔係體內體溫上升定腎上腺上升會化解到

我同你差唔多，多數都係早晚先出

有冇睇醫生

之前嚴重到想自殺
好彩女朋友一直不離不棄
我都怕咗自己
但佢反而好心痛我

其实濕疹一點都不可怕，確實好困擾，如果找對治療方法，很快能治好，我朋友全身抓到爛晒，看了北角一個女中醫，3周已經治好了，如果有需要，再告訴你

請問係邊個？

近排濕疹嚴重左唔知係咪近排天氣熱左定咩 手指手臂都勁多粒粒 夜晚忍都忍唔到痕到訓唔到好辛苦搽完藥冇事之後過一排又起個啲大粒粒（擠到出水個啲）

在北角英皇道388號北港商業中心11樓B室電話：25730733你可以自己打去问，據說只需要吃中藥就可以解決。

打曬殘體咁想點